共產黨被世界圍堵，習主席卻依然無所畏懼，持續帶領中國進入新時代！

信政府，唔驚

沒有共產黨嘅新中國時代？

向地獄進發

世界將我包圍

世界將我包圍 誓死都一齊
壯觀得有如 懸崖的婚禮
加速師

有冇人覺得維尼太廢, 根本唔配做美帝對手

佢預左閉關鎖國架啦

借位，睇下連登被沉底既熱門post:

立場： 調查後發現中聯辦買入全棟樂怡軒同蒲飛路 18 號 並擁有選民登記

我係船員代理，有嘢想講

《蘋果》直擊上岸內地船員深水埗逛街 行高登豐澤7-11

三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗
- 分享自 LIHKG 討論區今日

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

美國英國

巴打, 有D料到喎
似乎有睇開習近平外交思想研究中心

沒有共產黨沒有新中國
沒有習主席沒有新秩序

大海航行靠舵手
經緯縱橫靠棋手

毛主席是我們心中的紅太陽
習大大是中國人民的手槍星

中國已全面超越美國，無興趣知
但習主席一定已全面超越毛潤之
建議拆毛主席紀念堂另建習仲勛紀念堂

中国好波
中国千秋萬世

談笑間,,檣櫓灰飛煙滅

進入一個全黨死清光的新時代

We can never go back to the past！

大国掘蜆！